# Motive
## Metadane

* Nazwa: Ratowanie dzieciaka

## Krótki opis

Jedna ze stron ma ze sobą 'dzieciaka', którego trzeba uratować przed nędznym losem.

## Opis

Jedna ze stron ma ze sobą 'dzieciaka', którego trzeba uratować przed nędznym losem. TODO.

## Spoilers
